黃子華未夠18入5入到去睇？

想問

入場前要check身份證
入到去會有警察巡,隨機抽人身份證check

5你老母